國際關係CC台先係專家，想問吓勇武停哂裝修獅鳥，點解美國仲唔肯過人權法

定係cc台班軍師只係睇吓外國新聞就當自己係國際關係專家

因為班波台狗之前搞撐加泰狗集會，而家激嬲咗美國

船頭怕鬼船尾怕賊
冇政治智慧又要懶醒
最鐘意鳩捧造神
弱智鍵盤革命

yes sir
三毛
分化撚
拉

因為我地冇休息